情緒病者入，正在煩惱中嘅你都入

先講一講我嘅背景先

我係上年確診咗有MADD

目前食緊嘅有
- Zoloft 200mg
- Xanax 0.5mg
- 一粒四環類for sleep
- Lyrica 75mg
-長效鎮定劑 ～5mg

咁我有呢個病都成4-5年
上年冇返學 選擇咗
去停一停
今年我返番學嘅
咁我就覺得呢年我睇化咗啲，有藥有clinc psy仲有朋友幫手
渡過咗咁難過嘅時期
如果你有咩想講 想搵人傾吓
咁可以喺以下嘅連結去join chat
都有啲小遊戲都會玩

瞓醒後再講啲我情況。

推

Pish

講返我情況先

咁我而家係讀返書 舊年叫留住咗個學位 就今年再讀返

2017年果時咩都試過晒咁 自暴自棄 自殺

2017年7月 做手術 折磨到我仆街 好辛苦 成日喊 好驚真係有Cancer 結果好好彩 比我攬過咗 我之後就喺醫院諗好多嘢 負面嘢一下出晒嚟

2017年8月 我終於拎返學位 但我仲係身弱 冇得玩ocamp 到我好返少少 已經知道太遲 我嘅膽唔知幾時變細咗咁

2017年嘅9月 我係返咗一個禮拜學 就體弱病咗 走堂
之後一直走 果陣我返大學 邊個都唔識 好孤單 所以就越走越多 仲情緒越來越勁 會無啦啦喊 邊度都得 而且見人會驚 唔敢識人 因為往事 驚識人都比人恰

2017年10月 睇精神科醫生 確診MADD 姐係有抑鬱焦慮 再返唔到學 好崩潰 成日去海旁 一個人咁喊

2017年11月 我開始物理治療（個病需要） 成日去海旁喊 反問自己生存嚟做咩？我咁無用 上天又咁撚大整估 點解可以咁都整唔死我？之後嘗試過跳海 但又係跳唔成 呢個月係最多嘢諗 最負嘅一個月 真係好撚憎咁嘅自己

2017年12月 識咗一個男仔 識咗幾日出過街 佢有feel 佢就同我表白 我都算中意 咁就一齊咗 之後都有約 溫下書果啲 因為出於中意 我係有順佢意做過過火嘅事 之後半個月我病咗 發燒發到40度 身體好弱 我醒嘅時間係用嚟覆佢msg同埋係睇劇 但因為我弱到出唔到街 所以無見過佢 但佢無啦啦喺有一日講 做返朋友 我真係覺得 到底做錯啲乜？我好嬲又好傷心 本來打算拍拖令果個自己開心 但反效果

2018年1月 又係坐海旁喊情緒反覆咁嚟 一方面仲拉扯緊 一方面自暴自棄 甚至去做埋自己一直覺得唔好嘅事情 食煙 成日去食 又開始落bar果啲 同唯一一個好朋友

2018年2月 我做錯過件好大獲嘅事 未放低就同第二個人一齊 覺得啱傾就一齊 但冇諗過好似做朋友更好 一味自私顧自己 跟著我都要有食煙 飲酒 仲有次飲到斷片 喺海旁同朋友

2018年三月繼續係咁 講過分手但心軟 有過少少感情 但有啲唔同我係有精神支柱 但唔係當時嘅佢 所以預咗大家話我仆街賤 （而家）但係我真心嘅 唔會再做 寧願自己一個人 都唔想去害人

2018年4月 同精神支柱傾過好多嘢 cheer up咗我 開始冇咁諗得偏 回復返理智思考咁 四月尾仲買咗機票 即興去旅行咁

2018年 5月 開始我即興嘅旅行（同朋友）（有陣分開行） 諗咗好多嘢 人生意義 再唔係從 無 / 為身邊嘅人嚟生存 到 我想睇呢個世界嘅美好

2017年6月 我再去多次旅行 生存意義冇變 係感受世界嘅美好 轉變心變之後 係好開心嘅

2017年7月 開心去發展其他興趣 重拾起畫筆 成日同朋友出街 都有同當時嘅男朋友出街 不過唔叫特別開心

2018年8月 發覺自己原來情緒唔穩定 係有時因為個男仔事 佢啲情緒太波動搞到我都係 可能因為點都有情 所以就因為佢動作 言語而令自己get咗佢好似不滿我又唔開心咁 之後提出分手 真係最後嘅分手 之後入camp 但又繼續比人chur咁 不過入camp識到嘅人我係好開心嘅 都有比好多歡樂我 令我都識返主動去識人

2018年9月 平靜 開學 其實冇咩嘢到打後都仲幾開心有朋友一齊上course 都有同過曖昧對象出街

2018年10月有mid term再加ex又搵返我 搞到我又mess up my life 又走堂 midterm 前兩日至開始溫 搞到炒咗 又blame 自己 不過我總算知生存意義係為開心 開心同埋珍惜當下 就可以 雖然都有煩過愛情嘢

2018年11月 我midterm presentation 完晒 而家真係好開心自由快樂咁 而且諗通咗 對愛情都冇執著 識去勸人 識去開解自己 飲酒再唔係為一醉 而係開心飲

其實有睇cp嘅，佢幫我都唔少，開解咗我好多，令我終於識諗返 依加我仲生存緊 覺得一切係考驗。

過往一年令我成長嘅人有好多 thank you all

終於打完 如果太長可skip

我打出嚟係面對返過去嘅自己 而且都好為我做錯過嘅抱歉

如果你有咩唔開心 希望我都可以幫你試下解決

以下係group link

希望大家真係開心返啦

Push,喺個group入面可講自己嘢

加油呀沙田葉啟豪

咩嚟

你個陣個名

No ar我冇改過

tg

哦！！我唔記得你係邊個但

唔重要啦
之前見你ig以為你開心咗好多
以家睇翻覺得你好叻
繼續加油

你仲有我ig 你ig dm我

深夜一推

最近情緒都好唔穩定 midterm asm壓力大到唔想做唔想交 唔係唔識做 但對住條題目一隻字都打唔出

睇完醫生確診左有抑鬱同焦慮
要食藥 覺得自己好廢
食左半年都係每日覺得人生無意義
收埋哂唔比任何人知 但人前仲係扮到好正能量咁
同時好多人覺得我好開朗 讀書又勁 諗野又好成熟咁
但其實得自己一個知有幾辛苦
睇過cp都係覺得講經 幫唔到我

Cp都有好有唔好㗎！

我都係.....

想睇醫生 有冇推介

有 你有冇入谷？
我再講

推一推啦

冇呀

我喺個谷都有講

我想集中d講

推 希望多啲人會睇到

推兩推

夜晚推一推

我覺得我係記憶力差咗

點確定有病